想大家幫幫手睇個北海道行程

10天
07月09日 四 札幌 住札幌
07月10日 五 札幌 住札幌
07月11日 六 小樽 住札幌
07月12日 日 旭川動物園 住旭川
07月13日 一 巴士團一天遊 (富良野, 美瑛賞花) 住旭川
07月14日 二 北竜町 (向日葵之里) 住旭川
07月15日 三 札幌 住札幌
07月16日 四 札幌 住札幌
07月17日 五 三井outlet 住札幌
07月18日 六 札幌, 千歲機場

今次係千歲出入
小弟係同條女去, 但我唔識揸車
只能全程搭JR+公共交通工具
好似留左太多日起札幌, 應該無咁多地方去?
請問有無其他景點推介?
本身有諗過去函館
但要用來回6個鐘好似有D唔值
另外, 登別, 洞爺湖果邊自己興趣又麻麻
依家唔知個行程點好, 求意見
Thanks

札幌太多日

札幌冇乜好做，plan幾日去滑雪啦

7月滑雪？

我都覺，所以依家唔知去邊好

去函館可以搭內陸機

咁多日係市，你條女應該係購物狂？
如果近近地咪去定山溪浸下溫泉囉
再唔係落埋登別洞爺湖個邊都可以

睇漏眼你話個邊麻麻，不過我覺得未去過可以去睇下
又可以睇熊人，拍下拖都幾過癮

如果會同女朋友影相, 富良野美瑛一日唔夠, 起碼要兩日
札幌太多啦, 係多野食同買, 但其實可以睇既景點唔多
你留咁多日一定會悶

我果時新千歲一落機就渣車直飛函館
渣左4個幾鐘

小樽半日都夠，想睇夜境下午去夜晚返
留三日函館，登別洞爺湖。
如果搭內陸機，札幌去函館返，或倒轉

札幌游？？
建議去二世古玩一日
南邊臨岸都有漁市
内湖 周邊小鄉鎮
留喺札幌 不如去青森仙台東京其他都市

一條友揸嘅話，真係飽到上心口

太多札幌,搵1/2晚去登別溫泉酒店啦,好多都有來回札幌shuttle

洞爺湖可以唔駛去 好垃圾

直航？10 日齋玩道央好似有啲徙

唔上埋稚內食海膽

唔關佢事，係我自己未plan好
定山溪夏天都有溫泉？
巴打講嘅熊場好似幾得意
問下條女有無興趣先

我係搭零晨機去東京再轉機
果時唔知應該買兩個唔同地點機場進出
變左買晒千歲

我有諗過第一日再搭內陸機或jr去
但係怕搭太耐太攰
我依家係...
0100香港飛東京
0900到達札幌

溫泉一年四季都有
北海道夏天都唔算熱，都適合浸

咁我改第一日落機直接去登別浸溫泉
10天
07月09日 四 登別地獄谷，鬼之花火 住登別
07月10日 五 札幌 住札幌
07月11日 六 小樽 住札幌
07月12日 日 旭川動物園 住旭川
07月13日 一 巴士團一天遊 (富良野, 美瑛賞花) 住旭川
07月14日 二 北竜町 (向日葵之里) 住旭川
07月15日 三 札幌 住札幌
07月16日 四 札幌 住札幌
07月17日 五 三井outlet 住札幌
07月18日 六 札幌, 千歲機場

因為要就鬼之花火，佢逢四五先有
唯有第一日落機即去
富良野美瑛為左避開人潮，唔想揀六日去

登別即日來回都OK, 早出發, 行完下午4點多, 浸個日歸溫泉,
5點幾6點搭車回札幌.

搭左六個鐘機再去會唔會好攰呀

小樽也可諗下住一晚. 2日1夜玩小樽 有海鮮食
如果順路/許可, 也可放最後一天, 直接由小樽回機場走.

冇乜問題